放全新cosair AF140 14"風扇

岩岩買左把corsair AF140靜音風扇 (藍燈)
發覺個箱裝唔落

開過盒但係全新未用過
有冇巴打興趣
$100

TG:senateuk

push

標題打錯
係14cm唔係14吋
我係嚟幫推的

係喎
唔該哂巴打

順推

$1

開箱咗平一半是常識吧 $75有得考慮下

$75 deal

巴打有興趣就TG搵我

TG: senateuk